吊你老母 白衫 神早係元朗集合 警察會事前唔知 無安排？

連登琴日神早有post 講白衫 上車 集合
香港警察連反黑都食撚晒屎 事前收唔到風？
非法集會啦
扮撚晒野
吊你老母
香港警察 食屎啦

推

咁撚多狗mon住呢度，冇理由唔知。

扮撚晒野 吊佢老母 嬲撚到 垃圾

成晚冇訓，太谷鳩氣，

就算無mon 警察會行必 睇撚到都會上報啦
佢地幾撚早就集合左

推 無可能事前收唔到風

推 有人話警力 唔夠 收皮啦 佢地咁撚早就集中 唔識安排人手？

報警都cut你線啦

扶清滅洋！

痴撚線 亞洲最安全城市？

未撚受挑戰喳 垃圾警察